預計條例過左個市再升高D先

因為大把人後知後覺就再搶閘